拆散左兄弟同佢條女 係咪好仆街？

不過佢本身都好仆街

點仆街法?

各方面都好仆街講唔完

事但講一兩面黎聽下

點拆散? 想聽故

講嚟聽下

同自己後面獻比兄弟

一洞換一洞就唔仆街

真愛是拆不散